見到有手足提議搞放工和你唱，不如轉做和你唱返工？

朝早可以係各大主要黨鐵站大堂/月台合唱？
但唔建議bb, 最好用返工裝出動，be water

最緊要係
我地唔好主動阻人返工
上年三罷/和你suck我地做咗主動阻人角色有好有壞
今次絕對可以推哂責任俾狗

一有狗到，大家就散水轉下一個站
班狗夠薑咪衝去月台ss
咁樣普通市民只會屌狗阻人返工

2者都無咗商場落閘嘅效果，不過當提升士氣都好嘅

個人覺得唔會 只係怪返我地

有冇更好提議？

如果唱返工可能變相做到
有狗搞；變咗狗suck人返工
冇狗搞：類似流動文宣嘅效果

why not both
試下邊個效果好

多數人朝早返工都係趕時間
似乎唔會join喎

唔俾人係等車果兩分鐘一齊哼幾句？

推，大家討論下

sing hallelujah to the lord

唱歌有咩用圖??

絕對可以嘗試
唔試點知效果係點

推左先

返工收工等車搭車唱歌會點呢

push

我鐘意唱歌

雖然都認同, 班藍絲都係會覺得因為唱歌而搞住佢, 唔係班POPO
但如果有得轉車個陣大聲唱下歌, 發洩一下, 心情都會好D

運動要熱身, 呢D活動同上年每日10點鳩叫, 都可以黎幫大家熱身, 運動未完

搞埋人鏈 折埋紙鶴會唔會好啲?

唔好分化 你係咪熱狗嚟

我要攬炒，但唔好阻我返工